全世界只說支那話？大媽到義大利狂講蝗話 遭店員「開槍」

肢體語言有時候也是很重要的…中國一名大媽到義大利一間超市買東西，但不懂義大利文的她，狂用中文問店員問題，無論店員怎麼回應，大媽還是一直說中文，結果把對方逼瘋，整個怒火中燒，反用一連串義大利文飆罵大媽，還故意用手指做出手槍動作，指著大媽的頭「射爆頭」。不過事後店員就被開除了。

這起事件發生在27日，一名來自中國的大媽到義大利米蘭Iper超市購物，不會說義大利文，也不會說英文的她，想問問題，卻一直對店員講中文，無奈的是，不是全世界每個人都會中文，店員先是表明自己聽不懂，只見大媽繼續講，店員再問「你會說英文嗎？」大媽還是不理，照講中文，這下把對方給惹惱了。

再也忍不住怒火的店員，一邊拿著手機拍攝現場，一邊脫口一連串義大利話，還帶有髒話，飆罵大媽，大媽還天真地回他「聽不懂」，想繼續提出對產品的疑問，店員則怒嗆她大鬧商店，「我還要再給你一槍。」接著就故意用手指做出手槍動作，對大媽「射爆頭」。

這段影片在網路上引起大陸網友不滿，群起憤慨，質疑店家種族歧視，Iper超市則立即刪文道歉，表示會調查清楚。據了解，這名員工已被開除。不過也有網友傻眼回應，「這位大媽說的方言，我估計大部分中國人都聽不懂」、「這個大媽為啥要對著老外一直說中文啊…」

爆頭

賤種蝗狗不嬲冇腦 e.g拉莫斯

大媽就應該拎真槍射爆佢啦

其實支共係咪日日洗D 支那人腦, 全世界都學支那話?

重以為真槍

片呢？

中國人佢地都聽唔明啦屌

解僱個員工就啱
冇拎真槍唔符合世界人民嘅期望

個大媽好快橫屍街頭，意粉佬成堆人都係黑手黨

中國人真係好撚煩
世界邊個國家做乜柒都關佢事
成日話美國佬想做世界大哥 蝦蝦霸霸
中國人就已經做緊世界大爺

其實全世界改用中文 對我地有好處
連登仔係咪跪耐左唔識起身

攞真槍應該唔會比人炒

on99咁，用手指當槍，做乜鳩

係英國做SALES果陣見識過
D大陸人真係可以對住條鬼佬係咁UP普通話唔撚理人明唔明 好撚弱智...

垃圾意大利人

真槍都唔拎把

個店員好慘

炒得岩,咁都唔開槍打死個大媽為民除害。

點呀？
叫大我呀？
我嚇大嫁

人不要臉則無敵

唔係靠你去人地國家9講自己啲話就做到囉

上年去佛羅倫斯outlet 俾錢個陣，隔離counter有三隻蝗用支那話同個鬼妹講想要多個個隻款嘅Prada 銀包，個鬼妹唔明，用英文問佢可唔可以講英文，個三隻蝗仲係用支那話講同一樣嘢 跟住個鬼妹就向我地求救，問我地識唔識支那話，幫手翻譯

笑死
用手指開鎗

跟住我幫個三隻蝗翻譯，個鬼妹問我地「係咪都係中國人」，我講「我係香港人，唔係黎自中國」